紅的落旗擬加到$30

憑咩加到30

牌主想加收入，所以起價